【雲加做嘢唔洗你教】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

謝拉特狂讚高貝利大帝：放在今天身價值2億

昨天（8月17日），是亨利40歲生日，曾和亨利是對手的謝拉特，送上了別出心裁的祝福。他在個人社交網站上表示：「放在今天這市場，你的身價能達到2億！生日快樂，蒂埃里-亨利！」

1999年，亨利以1100萬歐元的價格，加盟了阿仙奴。隨後，他在阿仙奴創造了無盡輝煌，這位法國天王力助兵工廠兩次奪得英超冠軍，三次贏得足總盃冠軍，當年阿仙奴不敗奪冠的奇蹟征程中，亨利便是領軍人物之一。在留下376次出場，228粒入球之後，亨利在2007年夏天離開阿仙奴，以2400萬歐元的身價，加盟了巴塞隆拿。隨後，他終於拿到了夢寐以求的歐冠盃冠軍。

在亨利生日之際，阿仙奴官方也送上了祝福：「距離不敗賽季的開幕已經過去十四年了，四十歲的你已經不是十四年前的模樣，但願十四號的你，傳奇永不落幕！亨利，生日快樂！」

霸氣topic
btw負皮左

雲加

WHO ARE THE PLAYERS ARSENAL ARE LOOKING TO SELL THIS SUMMER?

Goal takes a look at the players Wenger is prepared to let go this summer in order to free up space in his squad and cut down the ever-increasing wage bill.

MATHIEU DEBUCHY
KIERAN GIBBS
LUCAS PEREZ
CARL JENKINSON
CALUM CHAMBERS
CHUBA AKPOM

張伯g上季唔差

柏芝可留做後備中堅啦
除非你入個世界級中堅又唔傷既返黎姐

樓豬未做暑期作業

比唔到信心雲加掛

無錯

俾人踢佐出校啦

要做既咩
農夫都有教啦
功課一係就抄一係唔交

D 廣告愈黎愈大 仲大過高登

撐雲加唔使下下講出黎 在心中

你邊有資格講

Chambers留啦
英人 質素唔差
有潛力嘅

肯買多一件 任你賣

亨利講xhaka
放長傳timing唔好

多嘴狗

多咀反雲狗

死燈神

躝

趕走佐啦

事實

所以pass completion 唔係時時都值得j

享利仲係度果時
中場真係比好多呢種直線比佢跑

岩，亨利講得幾好 如果卡蘇應該會放到d波
Btw, laka d 走位

其實沙卡睇完條片會唔會之後多左過頭波呢
拿卡啲走位確係幾好

佢講拿卡優點同薩卡缺點講得幾好
但第一球入 黑b走位有影響到morgan
呢點理性足球分析有講 但享利就講到好似全靠拿卡既決心咁

其實拿卡既集中力的確係好重要
你試諗下摩根果陣飛緊出去頂
如果唔夠集中
人地頂唔到你都唔會頂得好

我覺得佢意思係lacaz係會留係人地defenders既gap位
而住烏係同人地defender正面鬥大力

兩種唔同既模式，而阿狗要加快適應lacaz既方式

射手本能反應黎

呢球唔會比豬腦果球差
正常情況下好多球員都黎唔切反應
拿卡夠集中頂到仲要頂得咁靚

出得靚
拿卡又發到力

水貨

如果佢識比多d向前既長傳,一季助攻多過法比冇問題

屌你老味，O camp連組爸都係女人

前面把握到咪係

上季都有幾多長傳比禾佬

如果你覺得經過雨傘之後中共都留意唔到高登 唔諗住搞高登既話 我都冇咩好再同你講

有冇諗過點解咁多有錢佬，幾百億集團都要比中共收皮但高登乜事都冇?

呢位手足有性別障礙

反社會既一小撮人邊洗理架

arsenal#onthisday in 2012.... #OlivierGiroud made his Gunners debut. 99 goals later...
時間過得好快

32m買到迪斯拿既話
山狗可以88了

用黎吸傷架炸

因為網民識流動，你收高登皮，自然就會有連登

Lucas Perez move to Deportivo should be done next week according to the club president.

主席

唔會買到迪斯拿啦

要靠臭燒了

終於躝

樓上講得岩，如果係卡叔應該會同拿卡夾D
Xhaka係似60% Arteta +40% carzola
要增加奧燒同拿卡既互動
但上場奧燒拎親波都無空間

32m抵撚到爛

卡叔出到黎仲有無咁好波都成問題

要買上季都買左 今季前面仲多人

話就話多人
不過質素有限
買到點都排先過黑碧禾子25b之流啦

黑b有用
25b睇熱身賽都有少少進步
我子bye

最好買埋基祖維克/尼桑斯同藍斯玩下輪換

花生

買VVD 呀

基祖維克好似好廢喎而家

黑b有用
不過可以有個更有用既係到爭冠囉
3421陣式不變下
買迪斯拿都係預頂山狗奧燒多
兩個邊個唔續就雪
不過買到再j
買唔到居多

點睇我子一季入波多過黑b係阿仙奴總和

奧燒續啦
係驚條反骨狗姐

2&b似係係一個自信過盛既階段
黑B賣點係前場逼搶的確好好

借 2&B 去其他聯賽好過啦

達斯拿>Ozil 2&b

借去多蒙特啦
一定有波踢
斷估唔會差到出都無得出掛

打下輪換刀ok

對車狗勁過Ozil

一場論

買到就唔驚比山狗渣住春袋

吸收其他國家嘅好處
例如西班牙學下控球
德國就學快速反擊

去德甲好啲
想球員打返快啲的話

Ching迷禾可以做life winners

最後一個刀買5到

拜仁個場
兩場唔夠慢慢數上去

一路好走 祝你好運

垃圾

繼續

中國D廢老去到邊度都唔會排隊

Yes睇唔到有咩理由唔去bid draxler

理由係老野on9

基佬彈俾禾比勁射入網

32m都唔去bid,除左on9真係諗唔到咩理由了

等 Gabriel + Debuchy + Perez 走咗先再追news 吧

gabriel Perez debuchy應該下星期走哂
趕唔趕得切截人買迪斯拿係睇呢幾日
呢星期贏埋波買人先有說服力
起碼要話比人聽係爭冠唔係陪跑
下星期打猁其實都驚驚地

快撚啲數
數唔夠十場就比毒狗屌屎眼

買埋中堅我買埋機票去奶老野袋底

arsenalcreatorSimilar to yesterday. Paris Saint-Germain have let Arsenal know that they can get Julian Draxler for £32m.
As we know since earlier windows, Arsene Wenger is a huge admirer of the German international. And with PSG & Arsenal's great relations & respect between them, the Gunners could get the advantage ahead of any other club.
It is also well known that since the Schalke days, Draxler & Kolasinac was best friends and have kept a good relation between them since them both departing the Bundesliga club.

想除褲但驚空炮

邊個話賣Chambers仆街死

J 左先算

終於走到

agent話達斯拿唔走

十卜

張柏芝去死

到佢話唔走咩
而家巴黎要錢唔要人
要買包比仲留佢做乜

去搵基布啦on9

32m即屌啦

如果有勁中堅簽到就放佢
唔係留佢做後備好過

你仆街死

我數🙋

前面個件連34碎既莫達都爭唔到
要黎做乜

達斯拿踢法似拿斯利
買到可以完美取代卡蘇拿

幾季以前已知無可能

法甲17場4球2助攻

靚仔

雲加買德國佬無衰過

World Cup year
Psg 冇波比佢踢
如果psg買mbappe
正路點都走
雖然去痢多機會正選
阿狗只可guarantee first-team football

你打前都係17場5入球啦

硬係覺得draxler吹大咗，仲要好多傷

juventus@blaisematuidiofficiel has arrived in Turin! ⚫️⚪️⚫️⚪️

咁阿狗有冇話買我呀

放工未？

你唔撚傷咩屌
波又唔識入

又係時候吹奏Mertens

辣殺

傷成季仲要俾件翼搶左中鋒位

屌你老味，專心講draxler啦

Lemar>draxler

祖狗又開老人院

真

想問點解同psg關係好
因為法國人 又想拉爺爺過去教

icon of french

咁draxler都係潛力股
未well developed
但有曬成材條件
長線應該會向cf轉型

st laca
cf sandog draxler
jed

少傷啲嘅話有機會有萊斯咁勁嘅

長線變中埸大腦 接Ozil班

山狗換ozil
德國幫

終於收工
聽日又630準時

兩年後Jens接班換走Wenger

jardim

這裡是精神病院嗎？

你咪係其中一個病人

賣雲加俾psg賣到幾錢

姑娘cut wifi

walcott>laca

有冇睇錯？
朝早630?

32m

OT 都聽朝

又一件

Arsenal misfit Lucas Perez set to join Deportivo La Coruna on loan with view to £10million permanent deal

Unhappy Perez will join the Spanish club on loan with a fixed agreement of £10million next summer.

咁都要先借後買，寒酸到

lan

poba黎左連登成日迷雲

咁叻你俾囉

又要快過隻馬先俾講馬

聽晚雲加又贏

第一日知？

達斯拿卡sad

日日都贏

屌你官宣未呀 就來凍親條尻

同黑鬼扑野咩感覺

已經幾日冇食過飯

人工比唔比得足先

見到獌上榜首開始已經冇食飯

包皮仲未宣佈走

餓死未

挨到聽晚雞湯大炒獌就有返胃口

ff得太多傷身呀

Everton個Pickford 踢得幾好 有冇機搶到英撚正選

又冇胃口了

冇食飯既手足聽晚有史食

FIFA 有咩GK好用

西咸再柒 個位就係佢

域子玩UT？

butland Fxxxxxxxx

佢同Butland爭

你幾時轉返個名做邦利拿

由佢喇 暑假啊

單機領隊mode

未做曬功課就上黎9up

單機是旦買啦

60m 買達屎返黎屙蛋

Ted Knutson‏ @mixedknuts 3m

Hadn't realised this: Arsenal's difference in goals conceded last season was almost entirely down to penalties. Shot quality worse though

draxler+25m 換山齋土

Deal

買返黎吸傷？

巴克利係未去熱？

有卡蘇牛奶 不了

好似話傷幾個月

吊你牙

你意思係有卡蘇牛奶吸傷？

球然會然都玻璃心

之前朗路未話佢唔續約
good luck 佢既

又jer=_=

走人了 買m記加2隻雞翼做晚餐

OT手足好波

Real

射左16腳中間真係辛鳩苦佢接左14球

法甲定德甲認受性高啲

9 點先放

ot

官宣佐冰個牙，推佐咁多頁

玻璃心都係法甲

笑緊OT狗

仲有返六日狗

走數嘅都係意甲

山狗個ig story好基

個朵係打德甲打起

抵啦

9c9都咁認真理

唔集中射中間咪睇落勁囉
又唔見你拎呢場條片出黎睇下?

搵到片未呀

好波

又9c

食花生就靜啦

咁夜仲未收工牙

食屎啦

姓雲果d都係仆街黎

有無手足睇左銀魂啦

想睇

諗住星期日自己去

Jeorge Bird @jeorgebird·4m
Sanchez in full training. Wilshere trained with the squad (he didn't before last two matches).

Jeorge Bird @jeorgebird
Joao Virginia trained with the first-team. Seems lots of different goalkeepers are getting the chance to do so.

Virginia 3年後接施治班

jen

今晚想同條女睇但冇場

某會然講少d廢話就仲有機會

你唔迷就一定有機會

啱啱行過cc台 咁多呢度手足俾人擺上五毛list嘅

又哂女

有冇5毛首領六日子？

六日子就冇 2和b就有

咁果個list廢既，唔洗理

葡萄牙果個?

正皮咗 希望樓主俾心機

中國人list?

yes

波台手腳專激班cc狗

手足路斯基被認定為五毛

連登 中国人 會員名單

路斯基bb

A_Milik

2和b

想聽日早場但無了

haha

Draxler連取代奧燒都未夠班啦 又多傷又煩 踢04果陣又要求離隊 踢禾堡果陣又要求離隊 黎到1 2年無冠肯定又公開講野

link?

Draxler

又想9c

最新五毛list

逼害阿迷

咁多手足比人點相

冇我

保狗入去推post 啦

阿狗好多五毛

阿犬專出五毛

推咩Po牙

We once went into a UCL game with this XI...#BanterYears

U首領

中國人個個

簽左未呀

TVB譯PICKFORD做比克福特

BREAKING : Per Mertesacker ruled out for upto a month after he is attacked by a bull while on his way to Stoke. More to follow.

之前推咗好耐啦

TVB好多都係大陸譯名

辟福特

Mansour telling ManCity fans to be patient because they'll soon be involved in the biggest transfer in the history of football (beIN Sports)

Crazy market

屌你老味玩撚晒啦

Kolasinac, 真係唔知點譯高拉辛拿斯出黎

Now譯高拿仙納

熱狗40M買左件中堅
雲加買人未屌你老味

最尾個斯字都唔知點黎

Arsenal have been in contact' Everything Julian Draxler has said about transfers, Ozil & the Premier League

“Arsenal have been in contact since about two or three years ago but I was not in touch with them this winter.”

“I like English football. I like the Premier League of course – it’s one of the best leagues in the world,” Draxler told BBC Sport.

“You have big clubs like Arsenal, Manchester United and Chelsea – of course it’s a big dream to play for one of them. I have my favourite team, but at the moment I’m at Schalke. I don’t want to talk about other clubs.

Draxler is good friends with Sead Kolasinac and Mesut Ozil - and he has often spoken about playing in the same side as his German international teammate.

“He is a great player and I enjoy playing with him in the national team and I would love to play with him at PSG, Draxler told SFR Sport.

“We speak in a way like friends are talking and I say to him “come to PSG.” He is laughing and he said to me last summer “come to Arsenal.” It is just like this.

“I would love to see him here because he is a great player and an even greater guy.”

afcstuff‏ @afcstuff

Arsenal have rejected a loan offer from Inter Milan for Shkodran Mustafi. [@SkySportsNews] #afc

Barcelona bid £118m, inclusive of huge add-ons. Immediately rejected.

點都唔會賣啦
打三中堅
入多個就會信既
再賣就打死唔信
尤其細梅用到波

On9國米 出價買都話，想借

Bid who ah?

Kolasinac

Skysports有補充話阿狗想收返至少35m

afcstuff‏ @afcstuff

David Ornstein on Arsenal fans: "It's useful that you don't have to see your notifications when using Twitter but it's all fun and games."

David Ornstein on Oxlade-Chamberlain: "If he stays, he's a firm part [of #afc plans]. I don't think he's pushing for a move but he's open."

David Ornstein on Draxler: "He seems surplus to requirements at PSG. Arsenal bid for him in the past. He's not afraid to come to England."

出左尼馬果單仲有邊個既交易可以用到呢句黎形容？除左牙郎美欺仲有冇？

無可能賣
打三中堅賣埋細梅用邊個呀
skysports鳩噏都有個譜啦

古仔

Barcelona bidding for Philippe Coutinho at most unsettling times - immediately before Liverpool Premier League games

就算用英文讀都唔會齋讀個c啦

細梅走勢同xhaka相反 上季初踢到有佢=不敗 之後下半季又傷又剩

個辛字用蝗語先岩音

陳七

屌 走左張伯倫唔洗踢3421 佢基本上係陣式基石

點睇呢單野吹水料多
如果雲加比咁多機會包皮
點會唔比機會細梅呀
用波防守都未至於要賣啦

所以上半季打到點勁都無用
下半季一旦傷就俾人遺忘

David Ornstein on N'Zonzi to Arsenal rumours: "No."

LawSon telling HK Pegasus fans to be patient because they'll soon be involved in the biggest transfer in the hisotry of HK Football (NineUp Post)

Crazy market

Everton manager Ronald Koeman has admitted he would be open to signing Chelsea forward Diego Costa on loan. (Source: SkySports)

佢冇左k6包 拍g5兩個出擊型即刻急跌

所以我都幾想睇大梅細梅高斯尼呢個組合

細梅本身應該係買黎接kos而唔係買黎接大梅

阿狗球員一向多傷，冇辦法

抄哥狗請雲加

可能係山狗

希望聽日係 m18 m4 m20 3m防守

要比d時間夾下，大梅場場踢返FA CUP FINAL水準就好

場場踢到嘅話vvd都唔使要

DLLM你個名咩事

比kolasinac踢左翼衛，ox踢右翼衛啦

比比鳥呢條撚屌扔落u21反省下啦

反藍狗

點都要入個中堅啦
大梅都老
高斯尼都三張
入一件後生啲都岩

睇下死神藍屍幾時hattrick之後第二日自己死

利申：今年印左藍斯

Holding 依家要搵個好中堅真係好難

入波之後你死

個頭唔剷到好似查子咁光
就唔俾佢上番一隊

熱狗用42m買荷甲中堅

me

出擊包位頂波三種類型

個山狗聽都未聽過就四千
買個聽過既咪八千

afcstuff‏ @afcstuff

Official: Gabriel has signed for Valencia in a permanent move. Good luck, @gpaulista5! #afc

躝得好
躝多幾件就可以開始返買人

買得到先講

搵3m贊助

...

加比爾

Interviewed Per Mertesacker at Arsenal. Talked usual stuff - Merkel, Keown, Brexit, Drake & Spike, his guinea pig:

笑到跌腸

3m 出名膠...

DEAL DONE: Valencia have signed Arsenal defender Gabriel Paulista for £10m. 5-year deal. (Source: @valenciacf)

good luck

查子受左d咩打擊牙...?

⚽️ Late equaliser v Everton Football Club (2014)
⚽️ Late equaliser v Manchester United (2016)
⚽️ Late winner v West Bromwich Albion (2016)
⚽️ Late equaliser v AFC Bournemouth (2017)
⚽️ Late winner v Preston (2017)
⚽️ Late winner v Leicester City Football Club (2017)

呢度d ching話唔係全部自己入既唔計救世呀

真核

追和唔可以慶祝牙

good bye gabriel thanks for the memories

除左ac之外
意假d隊出價仲on9過雲加

熱狗岩岩先42m買荷甲中堅
意假隊想問人借德國國腳主力

wtf

Gabriel食之無味 棄之可惜，good luck!

張伯斯黎緊呢年醒醒定定

落場有咩犯錯實俾阿迷屌到反艇

去到8月尾先放得走第2件 慢撚到呢

"There are not many teams I would pay to watch but when Arsenal are at their very best, I would pay to watch them. Even now"

- Roy Keane

應該唔啱英超啦，同埋右翼衛用100分仲好啦

其實佢同holding一樣要有人傍住

又清一件

Chile have included Arsenal striker Alexis Sanchez in their squad for the upcoming World Cup qualifiers against Paraguay and Bolivia. #AFC

借呢下真係on9

AW’s talk of a ‘satisfying solution’ for a ‘short time’ could just open the door to a loan move for Perez – a suitable deal for all parties.

Arsenal have started moves which could lead to PSG's Germany international forward Julian Draxler signing before tansfer deadline day. #AFC

To obtain Draxler's signature, Arsenal would have to part with a sum in the region of £32M. Resisting competition from Inter & BVB would be key.

我要lemar唔要draxler

Debuchy also close to leaving, was in France today discussing a move away

快

Everyone expecting VVD to come in to replace Gabriel if he is sold but can you see Wenger & Arsenal's Record signing being an Injured CB?

關我撚事

G5

有熱血

冇腦

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
西門慶 #102056
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533
角大不角細
一齊攬炒 #33874
特效必理痛
高登色狼
連泥往 #41116
十五天
揾嚟搞 #122718
黑豹
悠然
立法會已完
神樂
P.Dybala
bbchu #10894
霸道駒
龍骨 #102096
SMS
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
精英連登仔 #50533 (香港鍵國）
jukerbb
書面語達人 #77788
平井桃
精神錯亂最佳代表#62391
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
毛澤東 #90863
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
潮吹口爆糖 #3066
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

唔知mustafi會唔會轉5號，或者debuchy走之後轉2號

Gabriel

B24> B2

傷心加比爾

熱狗第一簽 上季Ajax最佳球員

N24

Gabriel joins Valencia

Gabriel has joined Valencia for an undisclosed fee.

The Sao Paulo-born defender made a total of 64 appearances for us, following his arrival from Villarreal in January 2015.

For many supporters, his finest performance in an Arsenal shirt came in last season's Emirates FA Cup semi-final win over Manchester City, when his aerial dominance and tough tackling helped put us on our way to the final.

We would like to thank Gabriel for his contribution to the club and to wish him well for his return to La Liga with Valencia.

This deal is subject to the completion of regulatory processes.

我廠顏值立即提升300%

好似有會然用呢個名

射撚滿我屌你老味 你條廢柴學乜撚嘢同人反面啊

條垃圾又做咩

型棍過99連啦

屌郁民

Gabriel兩日前仲送作客波衫
完全無走既跡象

Wfc條廢柴

比爺爺賣豬仔

清貨

細梅係轉號碼就要聽日轉
一落場就無得轉

Gonzalo Castro on Ousmane Dembele: "We were shocked at his decision to miss training.This is something I have never experienced."

Gonzalo Castro on Ousmane Dembele: "We have to wait and see if he's going to show up again. There must be a clear sign by him."

先走一個

雖然犯錯好多，但同班英國中堅比仍然難分高下

下星期走多兩個
問題係走極都仲有垃圾
最應該走既都未走
贊狗 急屎

除左Chambers 最唔應該清嗰個

放左包皮應該唔會清Chambers啦

Barcelona have already made three bids for Coutinho:

1st: €78m
2nd: €98m
3rd: €125m

#BVB have received only bid for #Dembélé worth €85m.

final埋單
古天奴應該賣到140左右

不得不承認雲加老到懵左
加比爾都賣

佢坐監真係自己拎黎衰 上庭遲到仲要玩電話

Akpom應該再借走(其實最終條路都係等賣走)

show piss john us

其他走都無咩感覺

G5 失驚無神俾人賣走

一日未見到猁重金買人 應該都唔會賣住 大把時間玩

係咪收唔到任何轉會費?

大鼻窿係真心廢
射術無走位無
打英冠差唔多

free走

Yes 一日老過一日

是咪窮到無錢交租同開飯想入去食皇家飯牙

以後叫佢老懵董算

係，有咁高價就簽replacement先放
痢進攻無古仔問題不大，防中中堅先係要補既地方

防中佢地又要用到波又要截到波
基本上好難搵
中堅問題市面上都無乜好選擇

80m基達 70m雲迪克

老懵董都照拎冠軍

全部都係猁既目標
無埋古無埋呢啲目標
會唔會變仇家

冇古仔點得 兩隊波黎

快撚d買draxler啦

柒撚到要網上隔空屌人
係法庭度俾教主當面屌到仆街

下星期二香港時間十點annouce

呢度無星期二的

上場一樣攻得咁精彩

佢吠D咩
呢條垃圾以為自己乜水

唔係教主佢撚有今日咩 呢條垃圾

英超？
麻麻炸喎
中場3個都唔太創造機會
屈福特後防不嬲屎

3件中場中都平庸地廢
換返一件勁既中場中
放長波俾前場3個哨仲勁

Gabriel Paulista's greatest Arsenal moment - nutmegging Alexis in training.

佢同其他人唔同，其實雨傘果時佢已經上左位，但為左錢痴埋菊花達度姐

菊花達、其他熱狗就真係沒有教主，人地連你係乜水都唔撚識

d攻勢悶到仆街喎 你有冇睇架

冇古仔啲遠射 利實執少好多分

上場係屈仔自己嘔返一分出嚟
明明可以輕取3分 柒到自己送兩粒

換走韋拿度姆入基達
洛夫雲換雲迪克
龍門米神換埋佢
古天奴筆錢加埋佢地本身有既錢
放棄歐聯 可以同雙曼鬥英超
原陣開季 留古天奴 冇得鬥

換完唔洗夾咩

唔睇id?

Draxler 快撚啲嚟啦屌

冇古天奴=冇左核心
軒達臣,安利簡,基達,冇一個做到進攻核心
龍門都唔知佢可以買邊個

除左熱轟
雙曼一樣買咁多人 一樣要夾

唔洗傾利物浦啦

阿狗完左轉會窗
想傾都冇得傾

傳咁耐既拿卡最尾都黎到
另一個拿早已是池中物

要滿足下阿狗手足d購物慾,阿狗冇得傾,傾下利狗

從來未聽過有男人睇人地買嘢而自己無得買會開心

今年將會係收成年 傳咗幾年都未簽到個啲將會嚟晒

ntr 控

哥古夫、麥維拿

今次應該認真了

卡華奴傳左去格離西咸

傳左十幾日都未買到

CCC 10m
G5又10m
P9快啲10m deal埋佢啦
Gibbs有價好賣喇
喺咁crazy既market 10m買到以上球員真係抵到爛，但都由5月搞到8月

盧卡斯先借後買
Gibbs賣唔出,叫價太高

先借後賣有咩意義？人地都出到€12m
先借後賣一黎唔會賣貴啲，二黎啲錢又唔可以即刻用到

似係人地唔夠錢先要咁做

仲有冇消息賣張伯斯？
如果唔買中堅應該冇空間再賣中堅啦掛
同埋20m賣都覺得好平

痢呢場都唔係好差姐

阿狗想拎返~17-20m
先借後買可能去到呢個價位

邊有人想要Chambers

之前都講到出€12但阿狗想要14m
寧願平啲賣快啲收錢，下年通漲收返10m都唔夠今年好使

最近冇晒消息了
16m賣係講緊加回購條款

柏G 好似爺爺唔想留 但卡比獸走左應該有機會

無了 似留隊

對方今年出唔到，下年都未必出到呢個價喎
始終西班牙球會財政都係麻麻地

阿狗就係唔想平賣
拉科唔肯比咁多既其中一個理由應該係
阿狗買盧卡斯嗰€20m唔係落晒拉科袋
有兩三成要比盧卡斯之前間球會

馬度迪先2000萬歐

拉科好似賣左個前鋒,收返~€14m

見佢排得仲後過Holding
仲以為會賣
不過張伯斯都係雞肋感覺
賣只係時間問題

快啲Free走debuchy平賣基比斯同贊神算啦，留喺度都係晒人工

但U23國家隊chambers>holding
雖然我覺得holding potential大D

可惜既係踢左一年英超，表現又唔差，居然冇英超球隊想買，12-15m呢啲價位都唔係貴

正路上場應該出張伯斯，但雲加好似半放棄狀態
留佢踢盃賽又好似好可惜

一季咁長時間實有得出

Squawka News‏Verified account @SquawkaNews 13m13 minutes ago
More
Bayern Munich XI vs. Bayer Leverkusen: Ulreich; Kimmich, Süle, Hummels, Alaba; Vidal, Rudy, Tolisso; Müller, Lewandowski, Ribéry.

Squawka News‏Verified account @SquawkaNews now
More
Bayer Leverkusen XI vs. Bayern Munich: Leno; Henrichs, Tah, Bender, Wendell; Kohr, Aranguiz; Bellarabi, Mehmedi, Bailey; Volland.

佢算係易傷...
同埋紐卡素想買,唔肯比咁多

紐亞仲未出得

afcstuff‏ @afcstuff 4m4 minutes ago
More
Emi Martinez on Instagram: "I wish all the luck in the world for you @gpaulista5 I love you brother ♥️" [IG: emi_martinez26] #afc

假設唔買中堅，韋舒亞又唔走，又買唔到Lemar
快啲諗plan b，求其前面平平地買個draxler算數，起碼山狗下年必走都有個人接到班

Shkodran Mustafi‏ @MustafiOfficial
Mucha suerte en Valencia, @gpaulista5👍🏼🇪🇸😉 Estoy seguro que te encantará el club y la ciudad. Recuerdos a la gente de allí.@valenciacf #sm20

Good luck in Valencia, @ gpaulista5👍🏼🇪🇸😉 I'm sure you'll love the club and the city. Regards to the people there.

我覺得雲加留山狗一年=簽左人
之後一年就到時先算 因為佢未必永續再教

老野迫害盧卡斯 G5

加比爾走得咁快

買draxler 接山狗班係最理想

講到佢死左咁

draxler 換山狗

Memzaldinho‏ @FTR90_Memz 34m34 minutes ago
More
Out
£15m Szczęsny
£10m Gabriel
£2m Hinds
£0 Willock & Crowley

In
£45m Lacazette
£ 0 Kolasinac

Arsenal net spend £18m

Thanks Stan

net spend一定好咩

Ornstein said he is not too sure about the [accuracy] of the rumors linking #AFC with a move to Draxler.

AFC Dan‏ @afcDW 34m34 minutes ago
More
Just to round up Ornstein's Facebook Live for those who missed it:

😳 Paul Merson thinks #Arsenal should have signed Gareth Barry.

唔想益張伯倫比利狗同轟狗

Arsènic™‏ @MrArsenicTM now
More
Mirror | #AFC are no longer looking to sell Chambers as the defender features in AW's plans.

CCC應該12m左右？
Crowley免費轉會？
Laca係45定52m?

Arsènic™‏ @MrArsenicTM now
More
Mirror | #AFC will NOT let the Ox leave this summer despite the ongoing interest from #CFC.

45M加ADD-ON可去到52M

今年爆發下年free走

正
燒山張今季一齊爆發,下季走晒

唔要 Draxler 牙，要世三

Gabriel has an €80m release-clause in his Valencia contract.

Arsenal Fixture News‏ @AFCFixtureNews
We will be playing in our 3rd kit of Dark Grey and Pink for tomorrows visit to Stoke City.

落場版

三個爆發咁拎第幾呀

第五
分3輪 輪流爆

😅

下

cow

鼎鼎 d頭髮

查...

Memzaldinho‏ @FTR90_Memz 3m3 minutes ago
More
Mathieu Debuchy is being offered £2.3m per year to join Besiktas.

afcstuff‏ @afcstuff 8m8 minutes ago
More
Replying to @afcstuff
Kieran Gibbs could leave the club, with West Brom still interested & Turkish side Galatasaray also interested in the left-back. [Mirror]

快啦屌

唔錯喎

藥廠

拜好勁

急屎走我即刻派波衫兩件

LM

杜列素

Monaco呢場波Mbappe sub都無 是咪走硬

Yes join Arsenal

雲加在下一盤很大的棋

下半場delay 10分鐘

Besiktas in for Debuchy
Galatasaray in for Gibbs.
Fenerbahce in for Perez

Thank god for the Turkish league

thx

Arsenal have rejected a loan offer from Inter Milan for Shkodran Mustafi. [@SkySportsNews] #afc

Arsène Wenger is ready to give Calum Chambers another chance at Arsenal after the sale of Gabriel Paulista to Valencia. [Mirror] #afc

Wenger has indicated that Chambers is back in his plans, with the club no longer looking to sell the defender this summer. [Mirror] #afc

Sanchez in full training. Wilshere trained with the squad (he didn't before last two matches).

Joao Virginia trained with the first-team. Seems lots of different goalkeepers are getting the chance to do so.

#afc notable summer departures:

Sanogo ➡️ Toulouse
Willock ➡️ Benfica
Crowley ➡️ Willem II
Szczesny ➡️ Juventus
Gabriel ➡️ Valencia

我屌乜有線原來冇德甲睇

達斯拿黎阿狗
下年free山狗俾你

佢走左條防線基本上個個都幾好樣

贊仔同傑比斯刀巧樣

Niles

.Granit Xhaka: "I think I've shown since I've been here that I'm someone who likes having the ball, dictating play, looking for team-mates."

Xhaka: "I'm not a player who likes to talk about himself. I'm what we call a 'six' in Germany, quite aggressive, deep-lying playmaker." #afc

Xhaka: "My two red cards can be discussed, but I am hoping to have less cards this season & build on the end of last season." #afc

Xhaka: "I'm a player who likes to have the ball, dictate the play. The fans knew that & the club did too, that's probably why they got me."

Xhaka: "But there is another side to my game as well - that is being aggressive & fighting in the duels." #afc

Arsenal have rejected a loan approach from Inter Milan for Shkodran Mustafi. They want at least £35m for the defender. (Source: SkySports)

Emi Martinez on Instagram: "I wish all the luck in the world for you @gpaulista5 I love you brother ♥️" [IG: emi_martinez26] #afc

New: Ryan Huddart hoping to become Arsenal’s third-choice goalkeeper p1r.es/2whKmbQ #arsenal #afc

國米on9?

大家都係大陸佬老細 點解國米咁撚寒酸

佢哋FFP搞掂未

First away trip this @premierleague season with these guys 🤙🏼🤙🏼 #YaGunnersYa #SCFCvAFC @arsenal

“I did a lot of off-season work,” Iwobi told Arsenal Player. “I was doing a lot of running, a lot of fitness work.

“I would also go and play football with a couple of friends who are at different clubs so I was prepared for the season - I wanted to prove my point from day one.

“[I wanted to impress], especially as towards the end of last season I didn’t play as much as I would have liked. Pre-season is a great way to get yourself ready, and I feel sharp, confident and ready to play games this year.

“I am happy with my form, but I still have a lot more to prove as it was only pre-season - I just have to carry it on now.

In the position I am in, I need to get goals and create chances so normally after training or when I am at home, I go out on the field with my Dad and just practice my finishing. There’s always areas of my game that I need to work on.”

佢咁諗都幾好，希望佢今年有進步

賣走加比爾真心

好想要draxler

Keep得到呢個心態應該真係會成才

都係覺得買中場中緊要啲
卡叔牛奶一季加埋都唔知踢唔踢到十場
高基埃及又唔係話真係好突出
基本上得X朗藍斯兩個神經刀

有News未呀 開始餓到有幻覺

呢D 二線料..算啦

但係雲加決定唔賣上面幾個既時候
6個中場中-防中黎輪換2個位其實好夠

防中二線料

屌 ， 我都想要

Matuidi to Juventus on a 3-year deal for £18m. #juve Leicester want £40m for Drinkwater. 🙃

Arsenal are seriously considering making a raid for Paris Saint-Germain winger Julian Draxler. (Source: The Times)

一係返工不了
一係mk 5p 交配綠帽沉船po

lihkg 高汁

On this day in 2012, Giroud made his Arsenal debut. Since then, he's scored 99 times for the club & been influential in 3 FA Cup triumphs

m'villa
gorgufull

追左幾年 今年反而最平

不嬲都係咁

真係買到就係😞

However, when asked if any of them could compete with ‘The Bosnian Hulk’, Wenger admitted he would be hard pressed to find someone of superior strength.

“Maybe he is the strongest, he is naturally strong,” said Wenger.

“He uses quite well the strength of his body without violence and when he intervenes it doesn't look to be a foul, he just uses his body strength.

“I think it was a good opportunity in Germany because we knew he was at the end of his contract.

“Watching him, I thought he had the quality. I met him and he had a good spirit and a good attitude, so basically overall it was a no-brainer for us.

“It is a nice bargain because it allows you to divide your buy by two, when you buy two players. The price of one you buy you can divide by two, because one player for £50m is two players of £25m.”

“When we built the stadium we had to sell these players and we played with very young players,” said Wenger.

“And at 18, 19, when we played [Cesc] Fabregas or [Samir] Nasri when they were very young they had not the experience to deal with that so much.

“And we had less-physical players on top of that maybe, but as well most of the time it was because we had a very young team.”

上天涯好撚過

件波衫典算

Wenger said it was a 'no-brainer' to bring in Kolasinac for free after his contract at Schalke came to an end and believes the signing offsets the club-record fee paid for Alexandre Lacazette later in the summer.

'I think it was a good opportunity in Germany because we knew he was at the end of his contract,' he said.

'Watching him, I thought he had the quality. I met him and he had a good spirit and a good attitude so basically overall it was a no-brainer for us.

'It is a nice bargain because it allows you to divide your buy by two. When you buy two players, the price of one you buy you can divide by two. One player for £50million is two for £25million.

雲加concept:
Lacazette 25m
K31 25m

仲好記得佢第一場 嗰種廢真係難忘

睇好佢同Nelson第時一人一邊做阿狗版2R

兩個D意識都唔差

睇到嘔血而佢今時今日已身處another level

仲記得由仆街仔變到住烏個種反差

Iwobi同2R踢法都差好遠啦
速度扭波都廢

佢最多進化做頂尖黑人攻中
即係payet咁上下

有payet我都好滿足

希望今晩有垃圾時間可以出佢

會員2&b出少個post
就有份出

SCMP: Hong Kong media mogul Ricky Wong may give up on free-to-air TV dream

驚咩 成季流流長
歐霸個時間仲西
不過冇人睇

強烈要求歐霸全幻幻

Now tv冇 史特加個場直播

德國波wfc

黑b
2&b 牛奶 我禾
埃及 高基連
gibbs 張伯斯/ holding m4 贊仔

見到兩閘係垃圾就個歐霸線都唔會出到

hehe咁先正

5毛

熱買左咩人

聽ajax死忠講條友成日標波 又失位 垃圾黎

5毛仆街死

賣走左就件件都垃圾架啦
當日風扇走咪又係話佢成日傷，結果

good morning

著左件g5波衫出街

五毛死番去捧阿森納啦
入黎阿仙奴區做乜撚牙

u刀係5毛😑

我唔係=.=

今日放假嗰啲都係低生產力嘅垃圾

hi rubbish

歐霸又話勁野黎 即係勁定唔勁

躝啦五毛狗

Gibbs - 60
Jenkinson - 60
Debuchy - 80
Wilshere - 90
Perez+Akpom - at least 50
Chambers - 60
Toral - 20

That's about 450k+ wasted per week

上年Ajax Player Of The Year黎咖喎

聽佢地鳩噏啦
踢落咪知垃唔垃圾囉

猁狗死返入狗竇

送得走 就係賺左 轉會費都唔係最重要 慳番出黎果個位黎買個更勁既同埋慳左果份人工先最緊要

Announce lemar

😹星期六刀返工

熱狗已經有2個好top既中堅 剩番個個正正常常已經幫補唔少

恥笑開始

Wenger said 'sometimes a player you've wanted for a long time becomes available at the end of the window' .... Draxler?

Manchester United will announce soon

#announcehazard

Mbappe

lemar + draxler

5毛狗

我記得爺爺話好耐冇同Psg 主席聯絡…係咪有咩暗示

主席真慘

結果勁左一季咪做返死垃圾

My hunch is that Wenger will go for at least one more, possibly two. Still interested in Lemar and Seri but van Dijk and Draxler unlikely.

As expected, people will reply with Wilshere and/or Cazorla, and as good as they are, it would be criminal to rely on them to stay fit.

Pochettino話要簽到4個 軌肯定都起碼買幾個 爺爺自己執生啦

卡蘇老了 做奧燒後備都仲得 但踢防守力咁弱既CM應該難d了 牛奶黎緊半季唔傷 踢得正正常常既話雲加應該都會留個位比佢

歐霸杯賽俾佢上返力

我以前都迷牛，上季但上季般矛都踼得麻麻，踼得最出色反而係英格蘭國家隊
卡叔期望佢做rosicky角色 佢由守轉攻真係大師級，cm位Ramsey xhaka防守力都係偏低

臭燒後備有禾比啦

食晚食史

張伯斯唔洗60k下話...

今晚又拎三分鳥

醉？

有野就講啦

holding好似10k

贊狗急屎都6萬鎊我屌你老母
12萬夠比一個一線中堅啦

贊仔好似係45k
迪布治70k,太子80k
可能加左人工...?

Premier League‏ @premierleague
Arsenal will be looking to win their opening 2️⃣ games in a #PL season for the first time since 2009/10

#STKARS

似係寫個條友9up吹大咗多d

燈

波台假膠全部都係廢柴

Yes

今晚「篤」定2連胖🎊

記得有條廢柴叫P.Dybala
同我嘈打點滴係咪蝗語
我揾咗啲舊報紙online database叫佢找數
佢就話佢晒咗我啲時間其實係撚緊狗
當時我真係笑到痴線

屌你老母開左聲睇山狗story
gay到

返六日唔撚X

cap圖啦

牛奶打中中咁好都返

cc台D糞青其實幾大

實際年齡定心智牙

屌佢做乜鳩

both大過波台班假膠

域子夠17心智得幾碎啦

呢到隻dybala好似係P_dybala

屌你老母

琴晚先講完好基
你地又唔怕伏去開聲睇

佢地BLOCK曬你呀

貢無計啦

大家上網勿認真
多年經驗

yes
呢到個個都話迷雲 唔通個個都迷雲咩

個人認為雲爺爺遲早放牛奶仔打翼術

全部小學G
然一場就迷，豬一場就反

Gabby留言

其實佢啲英文學成點

豬sir ho ball

Alexis <-> Dxxxxxx

好過域子

有啲人簽到人就迷雲
簽唔到人就反雲
咁本身係迷雲定反雲

牆頭草

冇可能
佢跑15分鐘就可以收皮

牛奶打攻中位後備有無機會

有未來10號 2&b 了

Iwobi Toral 借

Debuchy Perez Jenkinson Gibbs 滾

迷你風暴「洛克」上月下旬來襲，幸臨門拐彎避過香港，令本港免受烈風波及，惟天文台預計，本港下周三四（23、24日）可能再有風暴逼近，天氣轉壞，有狂風驟雨，普遍地區或吹強風，相當於3號風球威力，呼籲市民多留意預報更新，因隨着該潛在風暴繼續發展，未來數日的預報有望更穩定和更準確。

港超開季先走黎打風

2andb 其實真係唔錯 除左射波永遠發軟蹄 同埋個死人樣

如果佢戴面具踢波應該會受歡迎d

Block數都未有仲諗乜瀏覽數牙

Arm! Ching sick ball

點解阿仙奴真係散唔到貨
7,8件散得一兩件 全部都係10M貨

其他前列散貨好多中下游接

人地人工低好多,10-20k/week
阿狗件件都40k up

主要都係因為不自量力

班人太Soft, 中下游要d 硬淨撞得既

ios 除左now,有咩方法係街睇到波

落酒吧睇順便食女

話俾你老婆聽先

點解我地咁多其他球隊都接收既廢物，佢地淨係雲爺爺呢度先生存度

樂視

廢柴就咁高人工，打生打死既就加多D都唔得

爺爺太仁慈

成班寄生蟲咁 名我唔開了 唔係講緊贊堅遜基比c

今日又俾雞姦

唔睇辣殺

第七個個真係唔敢睇

仲有12

阿post 已死，咁耐都未推爆

今晚起碼爆兩三個啦

禾列斯一個動作都推兩三頁

好悶
有咩好做

打老婆

星期6,日無左班偽毒MK仔係度講女講樓呀

後入老婆

係

You'll never walk alone

呢位手足有咩誤會
做咩瘋狂追擊我

千億女婿

睇緊av 打緊j 無上黎

code?

seed?

有咩介紹?

dasd321

成功係日本返黎了
今晚終於可以睇雲加點死

其實我覺得3421個“2”
牛奶比奧燒更適合
無球走位多得黎傳球又唔太差
同埋又唔會好拖

系

咁臭燒快啲躝

成班唔記得牛奶傷前剩係識衝去對面到再訓低
帶生個波
打fifa個陣啊

想佢躝好耐

樓上反牛食屎啦 dna 青訓都反，上季有無睇架，俾d 時間牛奶啦

今晚唔好出 Welbz ，想睇禾仔踢波

禾b都好過禾子...

出2&b都唔出禾啦

雲加做嘢唔洗你教
咁想睇，去youtube 睇

【英超預告】阿仙奴「篤」定兩連勝？

【體育】阿歷斯山齊士看似必走，傳閒最近吹淡，上仗看似主場失利，最終反勝；每次阿仙奴球迷幾近心死的時候，球隊總會令大家驚豔。周六英超尾場，兵工廠主場鬥史篤城，力爭2連勝。

首輪英超，阿仙奴在酋長球場迎戰李斯特城，於83及85分鐘連入2球，以4:3反勝，拿下今季首3分，令一眾捧場客大吃驚風散。以破球會最高轉會費來投的前鋒拿卡錫迪，不足2分鐘就破關，而且整場比賽表現對辦，相信經磨合後會漸入佳境。

不過，阿仙奴在該仗的英雄，是攻入反勝一球的基奧特（Olivier Giroud），這名法國射手在陣中一直得不到應有的機會，但在上場和上季都可見，就算其踢法和整體不是perfect match，卻每次落場都能為球隊提供變招的手段，就是以高大身軀衝鋒陷陣，加強前線的身體條件；今戰出訪防線極為硬淨的史篤城，相信基奧特的作用尤其重要。

史篤城今季沒有太大變動，可說是穩定，也可說是沒有進步；說真的，他們近季的演出都差不多，就算加入了謝斯洛迪古斯和祖普莫亭，也難以改變球隊上下的安穩心態。上場，他們作客以0:1不敵愛華頓，表現也是不過不失罷了。

經過首輪比賽，未知阿仙奴領隊雲加會不會嘗試以拿卡錫迪和基奧特合作攻堅，但面對史篤城，3分應該手到拿來。

史篤城vs阿仙奴
史篤城
傷兵 艾利蘭、阿費利
停賽 /
阿仙奴
傷兵 基蘭基比斯、辛迪卡索拉、韋舒亞、阿歷斯山齊士
停賽 哥斯尼

621-樂視Now英超1台20/08 00:30直播

圖片來源 : ©AFP

Man United have had more Golden Boy winners than any other club.

2004: Wayne Rooney
2008: Anderson
2015: Anthony Martial

💫

Gabriel Paulista's release clause at Valencia has been set at €80m. Reckon that one's pretty safe!(Source: @valenciacf_en)

2018:Iwobi
2019: Crowley
2020: Nelson

Agger

2018 the year of niles

啞仔仲停緊

達哥咁撚熱都可以著成套老西

係mk 經過朗豪坊果頭既一間藥房 無啦啦有人係隔離打交 嚇死禾

crowley賣走左啦

傷停多過踢，又啞又老，不過賣咗佢算了

渣架

咁有錢都要搭鐵

Wenger said earlier this week that an abdominal strain may keep Sanchez out against Stoke

又冇山

尖沙咀有活動

仆街 又唔出

山狗復左操,應該都好快出到

咁少事唔駛出山

今晚一定又係原陣

對利出到

應該有大梅
中前場原陣ok la

俾禾仔我睇呀屌

當正自己放大假

今晚再一百分打左雲加真係死一百次都唔夠

後備應該有

me too

最理想應該係
kx 夢遺 大梅 浩仔 100分

希望後備救世

Lemar

lemar

mbappe

?

唔知讓唔讓到一球

雲加好波

咩料

不得不服雲加了

入雲我信

Arsenal are still interested in Monaco’s Thomas Lemar, but a move looks very unlikely now, according to David Ornstein.

Arsenal’s transfer window appears to be grinding to a halt.

After a great start bringing in Sead Kolasinac and Alexandre Lacazette, there’s been very little activity. Nobody is close to arriving and, most frustratingly, nobody seems close to leaving, either.

According to BBC journalist David Ornstein, Arsenal were still hoping to sign Monaco’s Thomas Lemar, but that hope is rapidly diminishing.

Speaking to BBC Readio 5 Live (via the Daily Star), Ornstein said: “It’s very unlikely Arsenal will sign him now.

“There is interest there but Monaco have made their stance pretty clear that he’s not for sale and it would take an incredible amount of money for Arsenal to prise him away.

“There may be one that Arsenal are possibly looking to bring in.

“I don’t think there is a specific name, but there is perhaps scope to bring in one more player.

“They’ve already spent quite heavily. Alexandre Lacazette – the record signing – and Sead Kolasinac was a free, but with their salaries that brings that spend up.

“They may look to bring a player in before the deadline but the priority is to shift a player out.”

It seems that Arsenal have put all their eggs in the Lemar basket and are now short of options during this late stage of the transfer window.

It’s possible that Arsenal will turn their attention to another position. Recent comments by Arsene Wenger about our attack suggests he thinks we might have enough there.

It’s also been reported that the club needs to sell some players before they can sign anyone else.

Arsenal have 33 players in their first team squad and are hoping to offload the likes of Kieran Gibbs, Mathieu Debuchy, Carl Jenkinson and Lucas Perez. They’ve had little luck so far.

On9 Perez 一定仲有用

記得買熱刺穿阿仙奴

Simon Stone‏ @sistonet67 Aug 17
More
Understand United have had a £58.3m bid for Thomas Lemar accepted, announcement due this eve/tomorrow morning

diu

Thomas Lemar has agreed to join us on a long-term contract, for an undisclosed fee.

Manager Arsène Wenger said: “We are very happy to have Thomas join our group. He has shown over a number of years that he can score goals and gibe assists and that he is a very efficient midfielder. As well, he has very interesting technical qualities and a strong character. So he is a guy who is a great addition for us, and someone who will help us challenge at the top level this season.”

The deal is subject to the completion of regulatory processes.

Read more at

真唔真呀，依個價嘅話出咗啦

淨係針對阿犬

放走G5咩玩法

不真

Duncan Castles who wrote the Lemar story is close to JM & was first to say Neymar was off to PSG
應該真係 bid
不過其他 sauce 冇話 accept 姐
阿狗 bid 咗咁多次都係比盡 4xm
人哋 19000 第一次 bid 已經 58M

草錢買麥包皮

Draxler’s agent Roger Witterman attempted to play down speculation his client could be on the move again before the summer window closes, insisting the former Schalke star was settled in the French capital.

大手啲 bid 啦屌
希望 PSG 真係買 mbappe 之後 draxler 冇位踢會走

如豬 如寶 如c3po 每日效勞～～～

要知道雲加並唔係一條傻鳩

買包皮不如留比爺爺做退休金

Fake tweets? 搵唔到既

死撚開啦利狗

雲加做野唔洗旁人教

唔怪得係 9up Po 搵唔番個留言 ， 我入錯Po 牙 ， sor 豬蛇😘

唔緊要，我講下笑，多d黎坐

使唔使留低食埋飯先走

阿post 有愛

買到真係野心既分別

入利Po 開番兩圍

人地9up就信

大家利阿同盟

就快收工喇

摩佬又針對爺爺

你估佢唔驚又豬咩
豬一次已經夠皮
所以任何幫到阿狗補強既人佢地都要搶

廢時你班友又話雙殺>奪冠牙

驚春條柒碌摩狗咩

不要lemar了,要draxler

有無j news

Why not both

叼

有個摩字無個好人

Bellerin換ox

雪到續約 岩曬啦

入nzonzi啦好嘛 呢件筍盤防中冇人搶呀

下體會屠夫OZIL

今年有無fantasy premier league group

賣咗coq 先

咁就完美

大本型有個走音歌王唱周董
屌佢老母走哂音

鳩鳩連計自家青訓都賣

賣左埃及仔先

佢讀小三個表弟用佢ac回的 唔洗認真

呢個點睇係佢黎啦
佢自己本身都係弱智

雖然好仆街 但係借走埃及得唔得

埃及仔都係真阿來...

埃及話佢差又唔係
話佢好就更加唔係
問題係佢樣樣都太普通
又唔係靚仔

踢得唔差

佢做綠葉一流

Thx

上場打李城佢話就話有球助攻
不過之後落後佢其實幫唔到太多進攻手
走位上面的確比藍斯比下去
防守上面遮線都無沙卡藍斯好
所以先話佢踢落普通
有好多波平時藍斯會走動拎到既波佢反而企左係到
變相睇落沙卡鳩比而比失好多波
佢表現唔係話差
但總係未到令人眼前一亮咁

成事不足，敗事有餘

今次又邊到抄番嚟

咁多人反埃

訓佐無睇，山狗對史篤城入佐幾多球牙

謀事在人 成事在雲

me 唔反

埃及真係雞肋

'SIGNING ALEXIS SANCHEZ COULD BRING MAN UTD THE TITLE' - MERSON TIPS RED DEVILS TO BUY ARSENAL STAR

Former Arsenal midfielder Paul Merson belives that Manchester United should try to sign Alexis Sanchez from the Gunners.

反骨

All go man u la diu

笑4

師兄，又想人反山

提早五分鐘收工

雪完一年咪比你囉

返六日

14秒總結成個Season

Coq>>>Eleney

精簡過谷阿莫

舞撚左咁耐面對面交比人

今晚食史

今晚俾史食

口爆沙基利

雲加食史

收皮啦係隊友廢啫

當自己美斯

玩條毛咩 Pogba身位1個頂3件

今晚拿卡有入波 派波杉

留名

留名，派冰個同係咪新

派Gibbs

派贊狗

辛子

摩連奴真係放棄lingard 開始擔心獌真係買到lemar了

摩狗已經搵到winning 11...

二手g5

曼個陣真係靚到
仲要打隊垃圾史

反正唔俾爺爺，是但啦

Dklm

路狗可唔可以燈到臭腳然

好撚痛苦唉

個個都上得，係唔俾你上

抵啦加下街市買餸牙

雲加又撚到人
好波

死老野

爺爺盡左力 係兩位摩狗太仆街

疤狗又買到seri

有冰隊一野就到價

達斯拿ready

爺爺要靈加特

之後比psg撚狗
唔要draxler呀 傷多過咩

無奇誠庸，無得偷雞了

PSG買尼馬

上次好彩球証眼利唔係嘅話輸撚左12m
死泡狗

山狗有冇隨隊去stoke?

屁馬自己解約唔計

DNA

可以直接頒冠軍俾daddy了

頭寒喇

見啲 pundits prediction 個個都估阿狗第六

爺爺會令批抨者收聲

Yes 跌落第七

今年冇第四下年星散之後買唔到星

wfc

雲加個 plan 係留山狗打入前四之後下年買人頂佢 free 走

荷西保連奴加盟巴塞隆拿後，看來受歡迎程度只屬一般，在其加盟首天，巴塞就連1件球衣也售不出。

爺爺搏老命刀要重返前4

個體系好既有冇星都唔係重點
熱刺冇左卡尼個期一樣生存到

當年疤幫雲加買左華美倫
負責買人個個無幾耐就比人炒左
之後疤買人就開始柒

就係冇體系先要靠球星

我地8:2嗰一、兩年都生存到啦，睇返個陣簡單係痴撚線，中游陣

依家係啲星阻鳩住隊波牙
遲啲我地十一個幼幼dna橫掃英超

雲加又贏

靠神丹 未成材桑治 豬腦 史波拉斯 查狗咪又係咁上下

真係靠雲加功力

拎住呢個陣係今季嘅英超踢死咗十世

琴日見到個page po返有一場個陣

牛油安
贊boy 屎波拉斯 華美倫 急屎
未成材高基連 費林邦
班拿約
我禾 艾沙雲
查子

仲衰過愛狗

以前強弱比較懸殊
次次都係BIG 4 入頭4

FIFA 3星半隊

有得壓星食handicap呀

原來記錯咗兩個位

以前睇最尾驚俾人追和或cup到要用平安鐘

打今季英超有無頭十

Lemar呢屌

雲加唔洗買人，呢個陣夠攞英超

去獌聯

Defender Carl Jenkinson could be on his way to italian football. According to Corriere dello Sport the clubs Cagliari, Verona and Sassuolo

如果放 Gabriel 去中下游
可以睇下係咪完封lkk

意假啱佢

lemar draxler
我想要draxler多啲
平又平啲
又係兩個聯賽證明過自己

1001

【爺爺食史】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCVI

1000=有女

1001 is on9